% @Source Barbazo
% @Points 5
% @Redaction copie
On donne la fonction $f$ définie par \[f(x)=\frac{2}{2+\cos x}\]
\begin{enumerate}
  \item Déterminer le domaine de définition de $f$.
  \item Montrer que la fonction $f$ est paire.
  \item Montrer que la fonction est périodique et que sa période est $2\pi$.
\end{enumerate}
